2019年DSE口試考生會點開post

今日考口試同幾個廢老同組 你問我答

首先我好多謝財政司司長劏房波俾呢個機會我撚鳩大家